尖沙咀路線規劃，我看不透

邊個係發起人。可以入來解釋一下，點解要咁行？

兩個版本

到時決定，聚咗人先

利申：九龍塘

幾多點

九龍塘啦
俾班高官睇睇雪茄之外ge smoke

正路 九龍塘係較安全！

仲有個版本係咩？有冇路線圖？

定係起點唔同，整體路線都係一樣？

九龍塘囉

有冇路線圖？ 風向多為尖沙咀為起點

起點： 尖沙咀

終點有 1. 深水埗 楓樹街 （沿途經多間狗屋）
2. 九龍塘

點解要尖沙咀

去哂港島啦！！！
九龍無論邊個位都好鬼！！！
明明講咗要迫爆港島！！

冇警局就唔會有狗咩
乜野邏輯

港島行次次都要經狗總架啦咪又係咁危險
btw九龍塘完有意義過深水埗好多
九龍塘都未試過放tg